睇見一班支持韓國隊既人, 就覺得係FUCKING DISGRACE

今日出街, 聽到一班年輕人、KPOP迷不斷為韓國抱不平, 我感到詫異

如果新一輩既人唔知發生咩事, 可以查下2002年韓國到底衰乜野
一下挑起葡萄牙、意大利、西班牙, 以至全球球迷既仇恨
到今日竟然話已成過去, 漠視歷史, 同支那人、共產黨有咩分別?

如果韓國今日其他運動都可以乾淨, 冇爭議, 大家自然會改變態度
但唔單止足球, 就連跆拳道、劍擊等需要裁判既項目, 只要有韓籍裁判/韓國主辦, 就幾乎係有黑哨/爭議判決, 得益既都係偏韓居多

唔係話因為世界盃而杯葛, 係佢地死唔要面既民族特性
自卑、自私、自大, 起碼由我熟悉既歷史至今, 已經持續左600年
佢地就只係天生內鬥、狐假虎威, 到左更強既勢力出現, 先會識得搖尾乞憐

我非種族主義者, 但當年親眼目睹2002年既世界盃後
我就肯定呢世人一定反韓國隊, 反韓國涉及裁判既項目
賤種就係賤種, 唔會因為多人睇佢娛樂, 就會對佢改觀

見到viutv班人賽前幫人打j話贏過歐洲隊我屌咗出聲。02年WC條數佢還到滅國都還唔晒。亞洲之光？你返電競打J啦（雖然電競佢打得都叫乾淨）

反泡反熱，但係對son 可能要去服兵役真係有啲惋惜

嗰班人講野自動 ignore

因為電競係歐美主辦, LOL S2都作弊過, Woong轉頭望mon事件

一件還一件, 琴日表現可以, 的確強制入役可惜

睇返韓國國際比賽真係好黑，同中幗一樣輸打贏要

韓狗死全家

好人好者點會撐泡狗

踢鳩中國我冇乜意見
但認撚住條柒頭黃喜燦 同2002班人一樣閪

屌鳩班泡菜
所有球迷眼中既世紀醜聞會成為韓國人心中既民族榮耀就知佢地個民族無恥成點